其實有冇人真係改到自己最後追返ex?

好撚後悔
有時候諗點解會對佢咁
明明自己都明但係就衰激動
好想抱下佢
摸下佢個肚問佢好唔好食
夜晚2點走去買雪糕食
分衰下開心唔開心
做朋友點追得番？

其實有冇人真係改到自己最後追返ex
yes

同問

其實有冇人真係諗下唔係為人而改變，係為變成更好嘅自己 以好嘅姿態 比最好嘅野比最愛嘅人

散左幾耐
不過其實過一排就會冇左想追翻對方既衝動

Correct

yes, give her the man she deserves.

屌番 追唔番

好難呀，首先冇左份新鮮感
二來佢了解晒你嘅缺點，想隱藏都隱藏唔到

次次做錯之後都好撚後悔 好愛佢 真係想同佢一世 但偏偏hurt佢最深係自己
好想為佢改 但真係冇面追返佢

可惜都未改到 最愛個個已經走左

你改到先呻，啲野唔係無左先嚟後悔。時間人地比左你，機會得一次，無得怨人。佢唔係你最愛 唔好再hurt佢

要改唔係禁易 我有努力改梗
我都有俾佢 hurt 我都想問佢點解唔肯為我改

要改唔係禁易 我有努力改梗 但我睇唔出佢都想為我改